發燒燒到40度算唔算係暖男？

🚬🤔

叫感冒童

火人

熱血喪男

紅燒豬扒男

太熱血，啲女鍾意cool 啲

痴9線